[新手飲酒]請問呢支酒邊到有得賣?

朋友用佢溝過一次俾我飲
覺得好正
若果我想買返呢個 brand
知唔知香港邊到有?
若果呢隻難搵
有無代替品介紹
thanks!

買返Hendrick啦，依枝得個貴字

我新手黎 咁請問hendrick 係邊到有得買

同埋上邊個隻飲落真係好似網上d 人講到咁
好清 唔似4十幾% 真係好正
唔好當我打手

如果唔加冰唔溝野依枝會易飲啲
但除此以外各方位都唔夠Hendrick黎。
Hendrick各大酒鋪超市都有，要平就機場免稅店